# Demo event-receiver application

## Description

Демо-версия микросервиса, получающего события.
Публикация и роутинг событий разрузиваются инфраструктурой.
В нем случае - раббитом.

На каждый тип события выделяется по `exchange` с соответствующим названием.
Издатель событий знает только наименования этих `exchange`-й
и публикует события в них.

Подписчик (то есть мы) не знаем, что за сервис публикует эвент.
Мы заинтересованы в самом предмете **события** и знаем, в какой exchange
он постится.

Подписчик направляет `exchange`-ы нужных сбытий на свою входящую очередь.
## Installation

- Requirements:
    - node v16 or higher
    - rabbitmq instance

```bash
npm install
npm run build
node dist/main.js
```

## Continuous integration

Не планируется

## Sourcecode organization

Приложение построено на шестигранной архитектуре, со следующими поправками:

- Центральный уровень разделен на `Core` и `Application`
- В `Core` допускается брать за основу тайпорм сущности

Пока в приложении нет взаимодействия с базами данных, можно считать, что
это настоящий шестигранник.

См. `src/README.md`
